(求救重開) 第一次求人 求下大家幫下我

(求救)經過呢幾個月 我覺得我真係有抑鬱症

呢個係我早幾日開既post
想開多次係因為我試過大家畀我嘅方法
tg果d link都有搵過
但好多冇覆/話我既情況冇得義診
我知我冇用但我真係連診金都唔夠。。。
唔好誤會 我唔係要上嚟呃錢
我之前既錢 一係捐左一係拎曬去買60926派
突然冇咗份工真係搞唔掂 只僅僅夠錢開飯

我只係想問下如果有人有類似嘅情況
或者有睇開醫生嘅 可唔可以畀幾粒藥我食下
我可以自己試多幾隻睇下有冇效
我真係唔掂先上黎問
失眠好多晚 尋晚終於瞓到一隔
點知發惡夢見到自己比人凌遲處死
見到成身都係血俾人一忽一忽肉割落黎
醒咗全身都係汗 個人不停震左好耐

有冇人可以幫幫我

push

[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）

我唔記得咗揀台
本身想開係健康台 但手快快出左
唔係吹緊水係認真問大家

自推下:

推一推

垃圾自推1/10

垃圾自推2/10

垃圾自推3/10

垃圾自推4/10

垃圾自推5/10

亂俾藥你同害你冇分別....

垃圾自推6/10

窮j冇錢睇

有冇平啲既心理醫生可以睇

垃圾自推7/10

就算你睇醫生，都只會俾d會令你成日吽下吽下既藥你，同埋安眠藥逼你訓
d藥食得多又傷腦又會有依賴性越食越多

咁點做先好

好辛苦 辛苦到好想死
日日都好想死

搵社工傾下計先
你知道自己咩問題
走返出黎都要靠自己
做咩都好，社運都好
要量力而為

我同朋友講完
佢叫我諗下世界上慘過我嘅人有好多
大把人冇得食冇得 仲要手足被捕被自殺
但我諗完只係覺得更加唔開心

搵fd，坦白咩都講出黎俾fd知
d野係心越屈越病，藥係有用既話，精神病院就唔會咁多人住

講完 用好大勇氣先講到出嚟
但朋友覺得瞓醒就冇事叫我開心d
開心唔到

垃圾自推8/10

垃圾自推9/10

垃圾自推10/10

同埋你首先要做係搵份工，俾d野自己做，又有返收入，而家日日屈係床緊係多野諗啦
搵唔切就做炒散，炒到搵到為止
做到隻狗咁返到去點會訓唔著
話唔定份工有新女

精神狀態好差冇動力做任何嘢

我唔識安慰人，唯有幫你推3下

我覺得真正嘅朋友一定會幫到你好多，透過同佢哋相處可以令你忘記唔開心

一推

二推

樓主如果個po沉咗唔好介意推，或者開新po，呢到好多巴打樂意聽你傾訴，唔好唔好意思

始終呢排咁多po好易沉

幫推

你一定要行出第一步，你先廿歲仔
朋友藍咪搵過，屋企藍咪返工有錢搬出去
世界冇左邊個唔得

三推

我都係好易抑鬱嘅人，唔開心嘅時候會匿埋唔出街見人，但咁樣反而搞到惡性循環，出去見下朋友，或者搵個靜靜嘅地方瞓低思考都唔錯

同埋你唔太擅長社交，有錢嗰陣養返隻貓或者狗，不過記得領養

欣賞你察覺到自己的異樣和願意主動向外界求助
但呢到剖白自己始終唔係最好既方法。
願意尋找輔導嗎？ 社工？ 輔導員？ 或者去最近既綜合家庭服務中心，評估下有無抑鬱先？

始終連登唔係一個評估好地方，亦難以準確量度

多謝你 祝你有好多個大波妹屌到退休

一直都好鍾意貓狗但係屋企人唔畀我養
我都覺得我好需要有個心靈寄託

又搵過佢哋 評估咗我係抑鬱加焦慮
但如果要睇醫生或者要食藥嘅要轉介同埋診金每次咁比好貴下

迫自己做運動 發洩出黎
跑下圈 咩都好 出身汗個人會好啲
極發你個腦輸出多巴胺
你跑完你個人會有種成功感
10分鐘嘅運動已經對你身體有益
當然唔好格硬黎 慢慢跑 無氣嘅停下先 飲下水咁
唔好諗你跑步差過人點點點 淨係跑唔好理人點諗 阿甘咁係咁跑
樓主加油
運動係最好嘅良藥
記得要食正餐

過來人

用過來人身份認真答你 儘管試下冇壞
1. 做運動
2. 玩下小動物 eg 去下貓cafe
3. 之前睇醫生教 開本簿寫低自己腦海中浮現既野 整理下思緒個人會冇咗亂 文筆好既可以試下寫作
仲有可以寫低每日值得開心既三件事 e.g.今日飲咗珍珠奶茶 不過呢樣要慢慢黎 一開始諗唔到會仲燥底/覺得生無可戀 要個人思緒冇咁亂先發掘到身邊美好既事物

最後 預咗被屌都要講 雖然我唔建議隨便試
食煙係有用過食藥 但心理同生理健康自己取捨

唔記得講 巴打加油捱落去 煲底見個時俾個擁抱你

樓主可以試下搵返份pt返住先
可能一個星期返3/4日
其他日子就做下運動 打下機 比自己放鬆下
等情況穩定啲先會返多啲工etc

呢場運動幫你認清身邊啲人
好似’兄弟’咁冇咗係好可惜
但你地價值觀都唔同嘅時候 點叫兄弟？
女朋友同樣
加上大把前線&後勤絲啦
留返煲底相見嗰日再慢慢識

記住你好重要㗎！
少你一個少好多
情緒唔掂嘅時候諗下我地
背後仲有一大班人㗎！
約咗煲底相見㗎嘛 唔準失約呀

試下甘麥大棗湯:

簡單甘草浮小麥同大棗每樣手執一把煲一公升水滾一陣焗下就飲得, 當茶水咁飲, 飲完會好瞓同冇夢
瞓得好, 情緒會好好多

佢哋同你評估嗰個社工，或者嗰個機構，有冇同你開case跟進？佢哋應該會提供個案輔導嘅服務啦，就算冇約呢佢哋都會有跟進或者轉介㗎。

另外你亦都可以去返自己地區嘅醫院聯網，普通科嗰隻，俗稱街症，同返醫生講有呢個問題，56 蚊一次好似，佢就會轉介你，但你預咗政府專科就要等時間囉....佢會跟你嗰個急切性去處理

樓主還好嘛？

樓主係訓左咋？

唔好有事呀唔該

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

努力啲行出第一步
搵份工有份糧先有底氣搬出黎住，到時養貓狗陪自己
加油啊巴打 香港人需要你

樓主上下水好喎

做多啲鐘意做嘅事
搵人陪你放鬆下啦

精神科藥物效果完左會反擊你
你係咪被拘留過？

- 政府普通科門診 -> 轉介專科
- 搵信得過嘅社工/輔導
- 做運動
- 落下公園去下郊野公園，wallpaper換大自然風景
- 學下meditation，聽落好似好難/宗教嘢咁，其實基本上只係專心呼吸

加油呀手足

幫你唔到 唯有幫你推下

樓主重新開po keep住報平安pls

樓主記得上一上水報平安先

樓主報平安阿

哦 舊post繼續討論？

希望樓主睇到！黑警死全家 來生永遠做中國人抱擁大灣區

留低TG俾我地幫你啦手足
唔洗怕咩俾人話你係呃錢，如果一千幾百都要呃既咁大家咪當係唔見左銀包囉
最緊要係救到你啊手足
我地已經失去好多個手足架啦
呢場運動未完之前都唔可以再失去任何一個人
叫得手足 大家就係一家人 齊上齊落
俾姐姐攬下你 聽話啦

姐姐我想有媽媽錫

瞓唔到食鼻敏感藥piriton , 可以先試2MG, 唔得再4MG, 藥物有售，好平，
至於抑鬱，我姨甥都有，最後醫生都係佢多做運動，係醫抑鬱最有效方法，藥物好多時影响工作，做運動會分泌何爾濛會令人開心，不如先試下日日做運動

我陪你傾下

樓主借撚咗四萬五無錢還啊快啲眾籌比佢
到時你同我都係殺人兇手
萬一有事 樓主記得講清楚你係連登巴打
到時黑警話死因無可疑都唔洗比佢地話我地屈佢

乖啦手足
天氣咁凍唔好去麥記訓啊 好易病架
聽話俾我地幫你啦

師兄 有冇搵過你個區嘅綜合家庭服務中心？有當值社工陪你傾，同埋可以幫你轉介！！！！！

分區俾服務，但你或者先打電話去最近你個一間問下你地址係去邊間

唔開心嘅時候唔係叫自己開心啲就開心到....好明呢樣
呢啲時候或者俾自己唔開心一陣 抒發出黎 好過迫自己開心屈住屈住

國難中醫會唔會幫到手足你？
你試下tg問佢地refer你去心理支援先
齊上齊落 手足記得我地一直係你後面支撐你

Push

手足 退下火線休息下先
做一排港豬無人會怪你
唔好睇fb 唔好睇新聞
吸收負能量唔好
同朋友出去打下卡 飲飲食食
做自己覺得開心既野
Ps 唔好亂食藥 尤其情緒病既藥好多依賴性同副作用

比你慘嘅人多唔等於你唔可以唔開心唔代表你唔可以頹
如果只係一時諗唔開的確可以開導
但如果已經有抑鬱症嘅症狀嘅時候其實係腦入面分泌失左調 係唔可以單靠傾計解決 一定要睇醫生

睇公立